係咪叫前線既人做「小朋友」「年輕人」「義士」自己就無責任，就可以抽身在外？

由幾時開始勇武派只可以係「小朋友」「年輕人」？
點解要夾硬將運動屈做「學生運動」？關學生組織撚事？
點解前線衝既人係「義士」？呢班人「捨身就義」然後你地就可以安心係後面吶喊助威？
各既然認同勇武手法，咁你地就唔可以再自稱和理非，你地只係懦夫，只願意人地為你付出，但自己乜撚野風險都唔會願意承受。

先講口口聲聲「小朋友」「年輕人」果班垃圾
屌你老母香港你地冇份架？
前線後生多，冇家室，然後你班廢中買幾件裝備就係贖罪券？
係咪而家你地過左30歲就自動免除社運既責任？就可以坐享其成？
你地冇仔女？你地有家室做人老豆老母點解唔係承擔責任為子女爭取自由？

然後唔該唔好再濫用「義士」呢個ｔｅｒｍ。
「義士」呢兩隻字太高level太重，太有超然於世，寫滿犧牲精神既味道。
換言之，大家好容易就可以自我切割，覺得唔做「義士」唔係一件羞恥既事，因為衝既人都係「義士」極為高尚，我地普通人做唔到就好情有可原。

既然有同一信念，認同同一種行動手法，咁樣以後應該只有「兄弟」﹑「手足」﹑「前排」﹑「後排」﹑「同志」之分，希望各位唔好下意識習慣同「小朋友」「年輕人」「義士」呢ｄ字眼將自己同前線切割開，從而合理化自己唔夠膽為香港付出既呢個事實。

push

我屌晒你地老母呀

喂 喂 好撚緊要

真

好老實，前線勇武可以畀嘅壓力已經就嚟到頂，代價亦都好高，再增強壓力嘅話好有可能就會有大量人命傷亡。與此同時，若然我哋對政府嘅壓力主要嚟自前線，咁自然政府嘅應對措施亦都會針對住前線嚟打。

前線升級而其他路線嘅抗爭無升級，抗爭入面勇武同和理非嘅落差就會越來越大。試想像下對仲覺得唔關自己事嘅市民嚟講，勇武升級但除此以外生活如常，同勇武升級嘅同時大家係生活嘅每一個細節都對政府施加壓力，話畀其他人知我哋根本唔可以如常生活，呢兩個情境，邊一個會令前線嘅壓力細啲？

就算上唔到前，都仲有好多嘢可以做
罷工

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

真心感謝所有手足
出力幫手

冇大台，更加冇學生主持運動，男女老幼連小朋友都食tg，唔好將榮耀歸於某部分人身上

唔係話分化，但超級認同

連落區派少少嘢都驚俾狗咬，所有恐懼都係自己製造出黎

超級認同
撐巴打 愛絲打

啱……交個場比和理非手足
勇武兄弟抖抖，準備又部署發夢

認同請分享

認同
心理學話齋，標籤作用，階級認同
用返巴打兄弟就大家咁高咁大，一齊努力

嗱我就係怕死嘅，所以我選擇去書展派嘢

［學術討論］買飯買裝畀前線好似唔夠！！

每個人都應該要付起自己嗰份責任。

抗爭路線唔應該係二分法，係絕對和理非同絕對勇武之間仲有好多嘢可以做，但每個人都可以按住自己嘅抗爭路線付出多啲。如果大家真係不忍有人因為抗爭而畀人打畀人拉，大家可唔可以一人走多一步，遊行、集會、登報、連儂牆、airdrop、網上網下文宣、穿黑衣戴裝備如常生活表態、抵制商店、抵制假新聞、教化身邊人、癱瘓政府部門、罷工，除咗面對極權所控制嘅走狗，仲有好多嘢可以做

前線

岩, 手足俾熱字頭用到臭哂
用弟兄姊妹吧

推

買兩個唐記就贖到罪？

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目
#咪再講小朋友
#好多中年長者幫手
#唔係學生年輕人運動
#全民起義
#孤立不同年齡層係鬼係分化撚

俾我講撚中左就唔敢推

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地